錄完音未呀好煩呀

係唔係都錄音嘅人到底有冇諗過人地感受 你用1分鐘錄 我用1分鐘聽 仲要有時聽唔清楚要翻聽一兩次 吹下水用錄音本來係開心嘅事但好心想正經啲表達訊息就咪吠啦 你老母生對手俾你又唔用

最撚憎人乜柒都錄音
戇鳩咁做咩唔直接打電話

懶

最慘係有d淨係講一隻字都要錄音

直接講錄音唔撚聽

咪撚同佢傾囉 又無人逼你

閣下肯定未出過黎做野

我16歲咋

仲有種人係明明 "好" "知道" "明白" 呢啲單詞都要錄句1秒錄音 柒唔柒呀

打電話有時會出現撞聲情況
錄音多左時間唸，電話慣左俾即時反應
又可以一次過同幾個人吹水
同埋錄音可以好似text咁一次過講兩個話題

唔係想講錄音幾好幾好，但覺得打電話同錄音兩個玩法，唔可以有一個取代其中一個咁

幾理性 錄音可以俾多啲時間諗嘅 係呢方面錄音可以協助討論野嘅 不過可惜樓主好討厭好多懶鬼喺一段錄音包含勁多資訊量真係煩死人

有啲錄音撚已經俾我黑名單咗唔聽

係呀，特別係d資訊性少少既野，有時會想睇返架嘛，dnlm voice我想揾返d資料又要聽一大段咁
唔好濫用lor

有冇諗過如果我唔用一分鐘錄就要打字打十分鐘

仆街聽漏/聽錯一句又要從頭聽過 雖然可以拉去附近
煩撚到閪咁

如果係group
有無諗過你要每個人都要哂一分鐘聽你啲廢話自撚私咪呢啲

仲有啲撚樣未諗好就錄
屌你老未
成條錄音廿秒
真正內容幾秒
中間唔係廢話就係errrrrreeeerrrrrerrrerr

有冇諗過有人錄音唔會講廢話(例如我)
如果你係要話我講廢話，咁我夠可以話你打字打廢話，然後成grp人漇一分鐘睇你打咗啲咩廢話

人地聽唔清楚又要特登去翻嗰段聽 你呢啲咪方便自己阻到人囉
然後你會想講自己講野清晰係對方理解力不足??

好似係你錄得最多音